[揮手區] 有冇人入左Investment Science (JS3363)

有冇師兄係入左呢科㗎
Best 5 21分派左呢科
話係投資以為係bba點知係個理學士
有冇師兄知呢科讀啲乜㗎？

數

grad咗可以做wealth management trainee

即係咩黎㗎？

師兄讀緊？

樓豬有無interview?
我無in都入左

最緊要精神

我有呀 問埋d咩財富分佈 都唔知乜嘢黎

我入左啊
係讀咩嫁?

nonju 入 有無fb page

金融狗
成個course都係數 數底差就裝多幾注香 希望祖仙會保佑你grad到

唉死啦 我諗住黎讀bba㗎

巴打 你搵唔到咩

呢科有無ocamp玩？
終於入U點都要玩

求Link 科嘢都唔知咩department

好似有 急不及待想好好玩了

有無hints....

好似伏味濃

唔理啦 求degree姐

重新巴係師兄？

都唔知有冇女
不過唔理啦 既來之則安之

巴打 有咩想知

好多女

ocamp玩咩o好？
中O好似好chur咁

細O啦 可以識返同學仔wo
中O開左學驚變hi bye

咁又係 好似得十幾個同學仔咋

non ju 收好多人喎

wealth man撚係金融

investment sci >>>>>>>> bba

記得泥oday報ocamp阿

22分放A3 最後入左cu science

都唔知點報 係咪應該inbox下個page d人先呢

呢科成科都係計數，好多人讀多quit u

都岩 d莊員應該好清楚 你快d pm佢地拉

呢科網上大把料啦

成日都比人拎嚟撚

wealth man點解唔係金融

識人讀呢科, 齋靠source GPA長期3.5up
無上過堂, 日日就同我係到打機
早知AMA咁易我都揀
利申 N展仔year4 求有second low

曬銀時呀嘛
仲有人幻想有得做IBANKER, 真係得啖笑

咁financial planner都係做金融啦

金融個title根本就係financial planner 醒未

邊個金融公司員工嘅title係financial planner 倫敦金公司啊?
其實你到底知唔知financial planner即係保險狗嚟
啲人話讀完finance出嚟做financial planner係恥笑緊班人讀吹水科無前途 要折墮到撈保險
點知你隻真心膠就信以為真
你試吓當住bba學生面前認真地講[金融個title根本就係financial planner 醒未]
你實比人笑到臉黃

dllm 你長篇大論解釋 真係以為眾人皆醉我獨醒 柒少陣啦
讀完finance唔係出黎撈金融,保險 咁做咩呀？唔係以為非三大出黎可以做backoffice呀？做ibanker呀？根本讀finance就係笑話
再者啦, 金融同保險已經分唔開, 大部份金融中介公司同保險公司都係主要賣儲蓄保, 殘疾
唔好戇鳩到以為金融就=倫敦金啦
咁fintech係咪=倫敦金技術呀

呢d所謂計算數學 有幾難

你條垃圾柒咗仲死撐
非三大仔除咗ibanker外 做乜工就睇個人能力同際遇 好難一碌鳩打一般人
仲有 我上個cm係回應緊你[金融個title根本就係financial planner 醒未]呢句
你條真心膠柒咗就學人玩轉移視線 拉非三大學歷嚟講
你講得呢句就代表你眼中嘅金融工作淨係得保險狗一項
咁咪盡顯咗你有幾無知囉
再者 金融同保險只係有關係 但並不相等
其實呢度無乜野眾人皆醉我獨醒 由頭到尾都係得你一隻真心膠以為financial planner係做金融
如果個名有financial就=做finance
咁煲仔飯咪即係食人肉
定係閣下就係financial planner 所以先要死撐嚟維護自己玻璃心

你都無謂再東拉西扯啦
直接啲答我一句
除咗保險狗外
仲有邊個金融業工作嘅title係financial planner

煲仔飯咪即係食人肉

巴打可以入黎一齊傾下計

呢科好似係跟數學個department

其實呢科實用過bba finance
無論係升學定就業都係咁話
真正既finance工係好講數底
係你好彩 呢科冇比人煲爆你先入到